台灣政府搞speed dating 民主果然是個好東西！

內政部辦全台13梯次單身聯誼 29日起受理報名

內政部今天表示，為鼓勵民眾適齡婚育，8月29日起，將舉辦13梯次單身聯誼活動，總共男女各有600個名額，前3梯次於7月29日開始受理報名。

內政部透過新聞稿表示，去年舉辦的單身聯誼活動，民眾報名非常踴躍，參加的民眾到目前為止，已有5對結為連理。

內政部表示，今年繼續舉辦13梯次「Let's愛在這一刻」單身聯誼活動，只要年滿20歲以上、在台設有戶籍的單身者都可報名。

活動好多元化 毒L好葡萄

搞呢啲活動都好嘅，但如果台灣起多啲社會房屋就會有更多人敢組織家庭

即刻申請台灣移民

香港正苦